事實證明連登真係小朋友論壇

阿豬阿狗都放上連登
唔知仲以為係咩大明星
點知原來係MK仔youtuber一個
啲弱智臭西送埋上門俾人屌
我係你就收返埋啦 仲講出黎摶同情

咩youtuber就有咩觀眾
原來依家班中學雞睇埋哂啲垃圾
香港新一代

十卜

真係聽都未聽過佢個名
仲話人呃蝦條
根據連登仔思維，屌到咁多個係佢本事啫
慘得過啲女又真係當佢愛人

自己西痕縷撚屌
識無幾耐就上人屋企
時下啲後生女都ON99 無撚腦
真係鄧遲下埋單個毒撚慘

Agger

班毒撚葡萄人地食到女

咁高登手代嘅oscar ma呢？

dse雞至識